最近多左狗出現

無論黨鐵定條街都多左狗

仲要出親黎都成班

扮贏梗係要疊馬啲嘅

黑警又贏

單野都沉左，大sir話最近會行番咇